痴撚線東張西望

岩岩播完個臨記死左
轉頭播劇組開開心心咁討論劇集
試下隔番1-2日先播好冇呀

痴撚線樓主
岩岩屌完TVB
轉頭又追住
咁既垃圾點解仲要睇？

秒撚到

因為冇野睇呀
大陸係閪但人地睇波唔撚洗比錢架

樓主錯唔等於tbb啱wor

Tvb係垃圾港豬先會睇
睇嘅人一般都比較無知
樓主咁坦白呀？